加泰會唔會組織國際志願軍守衛國家？

西班牙內戰的國民軍得到世界各地的左翼志願者支持，(雖然有蘇聯軍援)，唔知今次會唔會有？

有個疑似台灣人加入庫爾德民兵

一大班連登仔帶住鍵盤加入

加泰聯俄吧

加泰應該請連登仔幫拖
佢地個個一打十

上次班國際縱隊實際上係第三國際安排既共產黨軍隊來

有George Orwell

佢有冇坦克戰機?

唔止，仲有海明威同畢加索
George Orwell有講過佢參加國際縱隊呢段經歷令佢睇清楚蘇聯嘅真面目 促成日後寫出《1984》呢本反烏托邦經典

有興趣嘅可以睇佢一本書叫「向加泰隆尼亞致敬」，或者著名左翼導演Ken Loach嘅電影"Land and Freedom"，西班牙內戰果陣蘇共控制嘅軍隊出賣咗佢地班真左翼

Respect